全民信奉伊斯蘭教有冇得諗

然後粒曬黑布
如果影到黑警捉/打嘅畫面
就connect埋 伊斯蘭國家隨時發動聖戰

唔好自欺欺人 比popo捉到佢照用呢條法例去告

有

捉錯真伊斯蘭教點搞

佢捉錯一個就仆街啦

我都係咁諗

伊斯蘭會唔會覺得我地利用宗教
我覺得未俾popo 捉錯之前已經會令伊斯蘭唔高興

回教規矩下叛教係死刑
諗清諗楚先

奉至仁至慈的真主之名（بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ）
一切讚頌，全歸真主，全世界的主（الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ），
至仁至慈的主（الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ），
審判日的主（مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ）。
我們崇拜祢，只求祢佑助（إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ），
求祢引導我們上正路（اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ），
祢所佑助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。（صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ）。（一章：一至七節）